[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Чёрная мамба**
---
---

А в Абхазии...

---

С нами пошла семья с маленькой девочкой...
И девочка беленькая...

---

Я честно даже не знаю вернулась она или нет...
Нам сказали они спустил раньше...

---

Юличка все пыталась ее в ледник скинуть...

---

И семья ушла когда я был в пещере...

---
---

И по мимо Юли ещё один подозреваемый вылезает...
Когда мы ходили в осеннюю...
У маленькой беленькой девочки было отравление...

---

А в Абхазии меня отравили на спуске...

---
---

**"Ебанны мамбы"**

---

Светлых всегда выбирают на жертву...

---

Этот спецпроект запустили в 80...
Т.к. ЦРУ постоянно внедрялись...

---

Так или иначе мы были собранны в одном месте...

---

Они сами не знают что с нами делать...
Потому что страна давно изменилась...

---

По этому некоторых ликвидировали...
А других гипнотизировали...

---

Мало кто поверит...
Что 4 вырадка заебентли банду из 100 человек ...
И не одну...

---

За нами всегда прилетали слоники...

---

На кино сценарий сойдёт...

---

Первый гипноз я не помню...
Но самый яркий был в Абхазии...

---

Девочку я вытащил из воды...

---

Потом гипноз...

---

Потом часть группы ушла...

---

В 2014 слетела прошивка...
Сразу пошло наложение событий...

---

Был один...
В состоянии отравления...
Все мелькнуло...

---

Вот эти четверо были как тренерованные обезьяны с детсада...
Даже не понимали почему другие не такие...

---

А эти двоя...
И Троя маньяков...
Это неудачные варианты црушных внедрений...

---
---

В Абхазии целая неделя выводилась из жизни...
А на Селигере последняя неделя...
А на Свете целый месяц...
Потому что самого ушатали...
А на медвежих озёрах неделя...

---

А в армии был посторонний в роте...
Там несколько дней...

---

Помню колодец был...
В пещере...
И длинный пролет...

---

И меня отправили с Юлей-садисткой...

---

А ее терпеть не мог...
Вообще с ней ходить не хотел...

---

Эту ебанько клинило в пещере...
То ревело то била всех...
То заклинит на верёвке...
Сидишь ее часами ждёшь...
А она не отвечает...

---

Ну и колодец метров 20...
А эта сучка верёвку подрезала...

---

Ебанная актриса...

---

Я поднимаюсь...
А веревка на ниточке висит...
Хорошо я лёгкий...
И она меня выдержала...

---

Ну я узел завязал...
Ей не сказал...

---

Ну и там руководитель...
```
- кто замутил?
```
---

Ну этаж подпрыгивает...
```
- "я, я, я, !"
```
---

А у нее ещё был одноклассник...
И подруга Таня...
Так вот одноклассника она траванула...
Макса...
До слепоты...

---
---

Девочка была из "черной мамбы"...
Из нее же был Шестаков...

---

А ещё эта сучка так же хороше умела вязать узлы...

---

А девочка Света связанная...
И таким образом они навели на туриста...

---
---

Очень много вещей на старте интернета стало доступно на компьютере...
Это был один из двоих с компьютером...

---
---

Ну кто мог знать что у девочки никого в этот момент не будет дома...
Ну друзья...(одноклассники)
Подруги...(в шк и на курсах- Аня)
Парень...(первый подозреваемый)

---

Но групповуха... Же блядь...(которую потом имитировали)

---

И тут мы вернёмся к тому как мне наебашили по голове...

---

Я значит на курсах...
У меня ссора с ручкой в плече...

---

И я выхожу во время занятий...

---

И меня ждут двое...
Ну они типа проебуются...

---

А я пытаюсь узнать где Света...

---

Ну они такие...
Перейдем бухнем, расскажим...

---

Завели в какой то проулок...
Без камер без хуйни...
Без окон без дверей здания вокруг...

---

Типа какой то ебанутый скверик...

---

Ну типа напоили...

---

И говорят...
```
- где Света, чё да как?
```
---

Хули я пьяный...
```
- "ну вот в той яме она лежит..."
```
Ну хули я в яму полез...
Ну естественно там никого было...
И тут мне вьебую трубой...

---

Ну очнулся...
На земле лежу...
Синий весь замёрз пиздец...

---

Тошнит...
В голове пелена белая...

---

Я там сразу в сквере блевать...
Ну они же типа мне помогают...
И вот момент мне вкалывают ещё раз трубой...

---

Ну тут у меня сознание пришло...
Что надо вьебывать...
И я опираясь на стеночку пользу домой...

---

А хуй знает где то с баумоской...

---
---

А я заметил что в водке хуйня какая то...
И стопку по тихому сливал...
Благо на природе есть куда вылить...

---

Так вот в этой пьянке...
Мелькнула Аня...

---
---

На вот таких преступлениях...
Одни глухари...
Они связи связать не могут...

---

И Анячка был второй человек с ПК в классе...
И Юличка была тоже из богатой семьи...
С такими же превелегиями...

---

Но все бы ничего...
Если бы и та и другая...
Не выдавали себя тем...
Что травили однотипные басни в разных местах...

---

Юличка у спелиогологов...
Анячка в шк и на курсах...

---
---

Менты приходят в одно место...
И в ругое...
А все дуют одну дудочку...
Хоя с некоторыми я даже не общался...
И видел их издалека...

---
---

Но парень не знал где она жила...
И встречались только на курсах...
Света не водила домой и не знакомила...

---
---

Ну а как синхронизировать показания...
У тебя сайт с фото и килинг...
Секта наслаждается издевательствами...
Один синхронит...
Другой исполняет...

---

И только мое внедрение было моим алиби...

---

И галочка была в той же секте...

---
---

Секта была разбита на группы...
В жизни одно название...
В сети другое...
И целая серия таких...

---
Но наш гавар...
Пошел дальше...
С появлением соцсетей и чатов...
Он договаривается и берет их аккаунты...

---

И вот так хуякает липовые дела...

---

И он сговаривает и свидетелей...
И левое место положение мутят...
А алиби лепят...

---

Беляевский отрывался с учителями...
А гавар отрывался с Романенко...
